【突發有圖】證實中國共產黨即將血洗香港！！！

邊有咁撚易？

你咁諗就大錯特錯

CHINAZI並非浪得虛名，以下一Set英文文宣對比中共與納粹類同之處，希望手足可以Spread出國際向全球物種求救，地球承受唔到第二個納粹黨喇

小弟非歷史JJ，都係憑記憶、Google做資料搜集，有Point加/指正歡迎提出

驅逐共黨，光復香港
願全球憤起，抵抗中式納粹主義

自推十連好基本我會用我十個願望黎推

希望太子無烈士

希望有黨鐵職員公開太子CCTV

pish

希望所有被捕太子手足告唔入

This post should be in english version

標題黨一律block

希望燒山可以出少句聲

你睇完内容就知唔係危言聳聽

可唔可以借黎tweet

Push

支持ching

push!

希望所有發夢手足黎緊平安

push

你拎啦唔洗問

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

希望唔好再有手足/市民失蹤

真係好撚灰

都係個句，你睇完内容就知唔係危言聳聽

希望大家繼續抗爭

我自己一睇新聞就好嬲

Let's go tweet！Copy and paste！

希望早日通過香港民主人權法案

希望所有學生將來會有無憂無慮既暑假

push文宣

希望真係有煲底除罩相見既一日

標題黨一律block，0分重作

好有心機

推

即刻同我改晒個Wi-Fi名佢

睇左內容未？有哂板你睇抗爭失敗會點

你開個正正經經嘅標題咪好地地囉

講過好多次，標題黨必block

屌你老母可唔可以唔好標題黨?

死人標題黨

大躍進
三面紅旗
土改
長春圍城
日本侵華毛魔多謝日本人侵華
共產黨當年支持其他東南亞國家變做共產國家
國軍打緊日本仔時，共產黨借機插國軍一刀，最後共產黨咩都無做重要差啲害死抗日軍隊

你話我標題黨又好乜都好，屌我啦，有用就拎去用，我潛了

標題黨同fake news啲仆街一撚樣

提醒咁多位 睇到暴力執法既畫面 唔好習慣被硬接受
更加唔好令自己底線不斷推後
麻木左自己觀感
社會逼緊市民去硬接受大陸個套執法 再咁落去 死左人都唔再有反應

整得好好

有用

P牌都照推

標題黨block

推！！！！

依d要上twitter

已經血洗緊，標乜撚野題黨呀

屌我去左整，無上連登

推呀

Gonna save all of them

淋病已經承認咗特首只係中共走狗
為咗一國可以斷送香港

屌你老母真係 死開啦 咩時候呀仲開on9標題

9月3日 三罷

Push
快啲推到reddit同Twitter

幫推

Pish this

正正經經開過個post 連登最憎fake news

推上國際

哇！好高質！
有冇外國論壇開post???

blocked

出發點係好 但標題黨

戈

Tui

向外輸出 英文文宣 比全世界睇到

有心

放上Twitter 大家集結幫你推 我自己post上去冇人睇

"再教育營"強迫回教徒飲酒食豬肉
咁講易明D

#chinazi
大家要煲大呢個tag!

咪齋屌樓主標題黨住，入面啲料全部好有用

推呀！

樓主開過個標題好D既POST啦
內容好有心機但標題黨唔太好

pishhhhhhhhhh

國際線好緊要

#chinazi

巴打nice work但唔好再做標題黨

內容係好，但標題黨最好開過新Post啦

正
大把文宣

#AntiChinazism

垃圾標題黨

整得好好，我download哂

推 巴打好文采
圖文並茂 good job

屌你咩樓豬 你啲文宣咁撚正

內容好有用 但標題黨點都要屌

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

推有用POST

整得好靚

好post就推

追究納粹警察

核彈級文宣

Pish

支那
chinazi

612 721 811 831

推爆佢

上Reddit?

lm

雖然標題黨但好有用
推

樓主唔好再做標題黨
但內容係

痴撚線文宣

整得好好！清楚易明！

share國際

哦呵呵呵呵
正呀喂, 大家廣傳

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. 醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. 送院無人死亡，但現場有無？
3. 啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

咪撚on9啦呢批文宣真心高質比你一句帶過

標題黨死全家

我今日開左PO無得PO出黎只能係人地PO 放出黎
請廣傳

p仔 助

好撚攰呀，依加仲未有Twitter個啲我屌你老母，手足打生打死，你禁幾個制都唔肯？

屌你老母樓主咁辛苦整文宣，你地有冇twitter呀，定入黎睇一睇就算呀？

高質爆 Twitter文宣啟動

any reporter from EU / Australia/ UK? we need your help

一鳩樣

推文宣

你食屎啦，有冇睇內容？
唔出係啲標題正經po無人推咖
樓主加油，可以起我底，我地諗法相同

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

開左新Post，唔好再屌我標題黨了求幫推

對比幾好，推

好高質
會repost twitter

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

strong push this post to earth

Meaningful post, push!

死標題黨食啦

Agree, let’s Spread it out to foreign countries

第二張圖正

pushhhhhhhhhhhhhhh

推上Twitter 同 Reddit!!最好比西方社會見倒!!!!

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

開左新Post，知錯唔做標題黨，求幫推

推啊 國際戰線好緊要

講左無限咁多次, 咪撚再玩標題

Re-twitted. 好波

大家快D傳開去!!!

P牌無得推

推~~~ 辛苦晒巴打，整得好好~~~

文宣唔該 大力推啊

Organ harvesting 都冇講 Diu

推上國際！
巴打整多啲英文文宣啦
放twitter好有用！！！！

8張圖要開兩個twt post

Tweeted!!

有諗過放但Nazi個邊無可以分開整個迫害宗教整合

開左新，你原諒我啦好唔好

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

大貼特貼

好波
加多幅圖唔該

英國的nazi支持者 vs

在英美澳加的中國支持者

全部都同意，除左第一張，用chemical weapons
我見唔到有學術文章講過，即使委內瑞拉個位女教授口講過，但都無相關證據。

psjshxusndujwnd

我係睇左佢個Mustard Gas Experiment，我再睇下

多謝手足!

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

推
樓主借嚟放twitter

盡情放啦

Pish
612 721 811 831

Finally one post with much important info gathered to tell the world what CHINAZI is doing

嘩呢個手冊堅野

提醒咁多位 睇到暴力執法既畫面
唔好習慣地接受
更加唔好令自己底線不斷推後
麻木左自己觀感
（已經聽到有講無斷手斷腳已經好好 只係爆左缸）
社會逼緊市民去硬接受大陸個套執法 再咁落去 死左人都唔再有反應
大陸就係咁 對於有人死習以為常
警剔自己唔好比良心死去

612 721 811 831
#chinazi

9.3三罷

哇 整得好靚

咪撚戇鳩啦 全世界都望住我地
佢一出老解 真槍 坦克
廿八國聯軍即刻出手解放香港

推 Twitter 見

咪撚再標題黨喇

期待

高質文宣

但係clickbait唔推，真係唔好養成風氣，麻煩開多個post

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

借嚟文宣
辛苦晒巴打

知錯了，開左新

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

推撚爆

好高汁！

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

開左新，原諒我可以嗎

welcome to use it and tweet it

推！！！！！！！！！

屌你老母標題黨

我愛你

支持

高汁

發生在我身上的事 ～維吾爾女性的證言～

加埋呢個

好勁

Yes

ChiNazi

香港只有 兩條出路 ~
增加國際英國德國法國日本加拿大支持
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

推 爆比全世界 一定要贏

推！

一定！一定呀！

支持樓主

煲底約定大家

收到

中國威脅論打壓外資 染紅企業清算航運龍頭大本營白色恐怖橫行貨幣操控 嚴重影響全球經濟反人道 暴力主義 阻礙救護反人權 軍事鎮壓誣陷扣留外國領事館職員公然宣佈國際聲明已成歷史人面識別系統全面入侵私隱智能燈柱RFID監察行動痕跡 5G WiFi隱患信用系統標籤分等 限制人身權利打壓異己施壓公共交通系統公司施壓司法機關系統掌控執法部門成管治機器新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽 宣揚一人執政黨國 造王英雄主義改造信仰 壓抑宗教自由中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家新疆教育營文化滅絕 非我族類 封村屠殺 毒針坐刑六四屠殺事件 歷史檔案依然封鎖維權人士牢獄之災 信用評等負分步步為艱 每年逃亡海外陳秋實律師片段、多位內地藝術家遭禁聲強制拘留 驗血 政治檢控 勞改人民日報種族歧視深膚色人種警隊以‘甲甴’爭議厭惡性詞 代指運動人士過期催淚彈CS神經毒氣 大量存放使用 社區災難解僱 清算 追捕 人面拍攝 ID追蹤

Psh

多謝巴打做圖，一定會幫手宣傳!

咁就更加應該要講話佢做嘅嘢係衰過納粹黨 攞人命去賺錢

小心猶太人個d會發聲

納粹對佢地黎講好敏感

已bookmark

已放Twitter

建議如果寫number嘅話，越有noise越關香港事嘅擺前啲 e.g.監視系統、集中營呢啲可以擺頭幾

呢兩樣都係納粹最大特徵

咁更加應該要比較

有冇巴打放上twitter / reddit

納粹係世界公敵
呢啲文宣一定要推

好撚高質

簡而精
一睇就明
高質

jshsshsh

What a perfect matching ever
Chinanazi will be caused WWIII and CCP will definitely be completely eliminated

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

唔洗共產黨黎已經日日被黑警打到頭破血流啦

點解Anonymous只係出得一次手?

非常好既文宣
#chinazi

辛苦樓主即tweet

真係咁有用嘅資料正正經經開個正確標題會無人睇？
係要嘩眾取寵做標題黨

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

開左個新好耐，肯放過我未

放上twitter!!

雖然樓主係標題黨
不過呢類文宣值得大家share出去

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

開左新，無做標題黨了

Chinazi

Upvoted.
Must spread these messages to the world.

我係指導致chemical burn 唔係tear gas有無expire 嘅問題

靚文宣！

推啊

大家加油spread開！！！

正常tg都會有泡泡，但過左期會再勁啲(如圖)咁？

多謝巴打努力，好高質。
少少建議：
1. Nazi = Nationalsozialismus = National Socialism = 民族社會主義
其實同中國現況係真係幾似
民族主義：(日耳曼/中華)民族優越 vs (猶太/歐美)民族低劣，民族愛國情緒高漲，容易透過宣傳機器被利用作對外擴張性動員
社會主義：(德國/中國特式)社會主義 = 不民主、服從集體計劃、社會優於個人，極權主義的掩飾
2. 用德軍平行港警好似好大差距，可能加埋中國解放軍/武警，強調港警只係冰山一角，可能無咁大落差

加油！

強貼 push
tui
903 罷工

感謝意見！會整合意見再執執！

今日超合作運動有人被捕 幫手pls

過期催淚彈毒性不變
過期催淚彈的毒性會否增強？陳竟明分析指催淚彈的化學物質結構比較穩定，認為即使過期，毒性不會有變，不過可能影響爆炸性和燃燒性，「透過燃燒和爆炸將化學物質散發，過期可能爆得無咁勁，比如原本20呎範圍內有事，爆得無咁勁就15呎、18呎」。

個學者係民主派 （新民主同盟）

好，咁我改一改description

啲圖幾正

樓主標題黨死全家斷子絕孫不得好死

標題黨
負皮
上一頁
睇都唔睇
不推文回覆

屌你啦，睇咗回覆未？
標題黨 click bait
你當呢度content farm?
重開post 啦仆街

你盲？咪覆左你開左新

咁你又推？同admin 講del post 啦
You-are-fake-news.gif

習特拉

Push!

推上外國媒體

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

值得推

正！推！

巴打高質 幫推

Great Depression 係1929到1930年代前半發生嫁喎無記錯係因為當時華爾街股災 關remilitarisation of Rhineland 咩事 同埋treaty of Versailles 同Locarno pact 都係Weimar簽 唔係nazi party 簽 講violation of treaty 應該講 Munich agreement 同 soviet nazi non aggression pact

推爆佢呀

師兄，我覺得要引用註釋，但我唔知點講

樓主係有心 但係呢啲文宣野真係唔好有假資訊 尤其係歷史 呢啲基本野都錯 鬼佬見到都廢事睇落去啦 希望下次各位手足整文宣/retweet 時fact check 得嚴謹啲 唔好spread fake news 啦

strong

Agree

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

用英文title repost la

shared!!

好正！整得好好！借黎印

721
811
831

對外文宣
Twitter見

Reddit未？

高質，即做

天滅中共

好好！

握

流左咁多血 日日都流血
點係標題黨

Thank you Ching

Twitter yeah！

我屌你老母咩 成撚日標題黨嘩眾取寵，唔理你內容係乜，總之同標題相反你就抵吊

thank you
spreading the message

其實標題黨真係好撚乞人憎

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第44日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第3日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑

twitter 戰線打中英聯合聲明

屌佢老味，我可以點唔極端？

自己聽下路透條片先

有網站整合所有文宣材料加埋分類留傳就正
將來嘅紀念館大把嘢睇

確實中共行緊極右方向

十一開拖
雙十開p

勁

831

攬炒巴可唔可以多國語言印小册子派街坊

我又tweet

可唔可以唔再標題黨，小心fake news effect

希特拉同維尼最大分別係

希特拉靚仔好多

中共陰謀

721

up

整得好好呀

整得好靚 幫推

twitter 素材， 辛苦手足

你哋個良心去咗邊？

黑警死全家

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

nazi唔會血洗人民？ 未訓醒？

哇整得好靚

有冇Twitter link可以Retweet?

churches were systematically closed down

721 811 831

幫推, 好有心

成日見Chinazi都唔小心load咗做支那

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

開左新，過去推啦唔好齋屌

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

開左新

你一search chinazi個tag就有好多！

將共狗政權既特點表現得表露無遺
完完全全就係現代nazi

pish
push

推推推

3隻眼 8條命 1100被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

屌睇到了手足，會再研究下

借傀儡講話會做既姐係唔做
講話唔做既姐係好快做

啲圖都算幾精簡，但個標題 你想你嘅受眾係國際就個標題都用國際語言啦

咁連登本土為住，就係放比你地推上Twitter呀嘛

此仇不共戴天

公物都只係用公帑，叫工人整。圍差館除左送頭冇乜用。

千祈唔好破壞私物！特別係某啲人嘅私物，財產，公司，物業。

千祈唔好！

特別係hit and run! 好衰！

時代革命

好驚

借tweet

立即上載至全球名大討論區

好強

高汁！幫推！

Fuck China

推+求翻譯

樓主可唔可以幫手做多啲近年痴拿線嘅文宣
要標注埋年份，日期，地點，受害人(最好有名有姓)，例如李旺陽，趙連海，李孟居等等

可以加埋追查埋8964殺了多少萬大學生/襯江澤民仍活著追討翻佢/一定全中國都會支持！

721 831
五大訴求 缺一不可

做得幾靚！

推 香港將會係ww3嘅導火線

好圖 幫推

標題撚

推到外國傳媒見到

今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

推倒共產黨，人人有責

pish pish~

tui

手動推

差好遠.....

勁 spread 開去

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

中式納粹

對準政權 遍地開花

唔好玩標題啦

中囯人不死
世界永無寧日

Chinazi
元朗恐襲
太子恐襲

太子恐襲

以武抗暴

標題黨真係好黑人憎。。